[
   {
      "2016": {
         "Previdenci\u00e1rio": {
            "Servidores": 247
         }
      },
      "2017": {
         "Previdenci\u00e1rio": {
            "Servidores": 247
         }
      },
      "2018": {
         "Previdenci\u00e1rio": {
            "Servidores": 217,
            "Aposentados": 12
         }
      },
      "2019": {
         "Previdenci\u00e1rio": {
            "Servidores": 221,
            "Aposentados": 18
         }
      },
      "2020": {
         "Previdenci\u00e1rio": {
            "Servidores": 213,
            "Aposentados": 21
         }
      },
      "2021": {
         "Previdenci\u00e1rio": {
            "Servidores": 213,
            "Aposentados": 26
         }
      },
      "2022": {
         "Previdenci\u00e1rio": {
            "Servidores": 201,
            "S. Iminentes": 32,
            "Aposentados": 30
         }
      }
   }
]