[
   {
      "2015": {
         "Previdenci\u00e1rio": {
            "Servidores": 182
         }
      },
      "2016": {
         "Previdenci\u00e1rio": {
            "Servidores": 171
         }
      },
      "2017": {
         "Previdenci\u00e1rio": {
            "Servidores": 171,
            "Aposentados": 8
         }
      },
      "2018": {
         "Previdenci\u00e1rio": {
            "Servidores": 171,
            "Aposentados": 11
         }
      },
      "2019": {
         "Previdenci\u00e1rio": {
            "Servidores": 169,
            "Aposentados": 15
         }
      },
      "2020": {
         "Previdenci\u00e1rio": {
            "Servidores": 165,
            "Aposentados": 17
         }
      },
      "2021": {
         "Previdenci\u00e1rio": {
            "Servidores": 167,
            "Aposentados": 20
         }
      },
      "2022": {
         "Previdenci\u00e1rio": {
            "Servidores": 163,
            "Aposentados": 21
         }
      }
   }
]